# Привет
Если ты это нашел(а) то это моя мини пасхалка. Для  начала **С новым годом и все такое**
Скажу сразу: я очень зол получить тестовое задание прямиком в начало отпуска, не ну серьезно,
у меня  был созвон по скайпу, я ездил по пробкам до сколково, и только потом вы придумали дать мне
тестовое задание. Как бы я соглашусь, сильно много по тех интервью не скажешь, но это пожалуй повод
сменить стратегию!? Если бы я в рабочем ритме получил эту задачу то сделал бы ее с более простым отношением.
Поэтому 1) сначала тестовые 2) потом собесы.

### Фидбек по тестовому
Это тестовое больше похоже на тестовое для бэкендера, я  начал его делать по памяти с нашего разговора, где
динамические листы по клику и много данных, поэтому лоадил постепенно все книги, обогащал их данными,продумывал
стратегии рендеринга и кэширования микрозапросов, убил на это часа 4 и перешел к графику, вот в этот момент
я снова прочитал условия задачаи и переделал их по новой  под условия.
Фронтенд на ангуляре это в первую  очередь про производительность рендеринга и обновления данных от сети. Это задание
похоже на Frontend As Backend, возьми то, пересложи, отфильтруй, сохрани. Но в целом, спасибо, хоть я и злюсь,
но мне было в кайф закодить еще что-нибудь в уходящем году.